話咩反幪面法就化妝/喬裝/出街嗰啲可唔可以轉一轉心態

依家係個制度，個規舉有問題。點解仲要去跟？
跟咗，咪即係認同個不合理嘅規舉
香港嘅法例，依家係佢話改就改
咁叫法治咩？咁叫人治

一直都係佢地玩哂
釋法，控制政府，控制選舉，控制議會，控制立法會

去到依家，就算佢已經控制咗立法會，佢都唔再跟規矩玩
香港人仲忍，仲未忍夠？
應承我，香港人唔好再忍

開錯台，屌

唉
香港人！反抗！

真

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

要識反抗！香港人，唔係淨係識返工！！！

今晚，一齊出去好唔好？